中國女子強行衝入尖沙咀lady M (職員係咁俾佢罵......)

又嚟發脾氣
恩主心態上身

即係點